公司就執 點樣玩鳩仆街老闆

飲食業

開著熱水爐
但係閂水喉

幫手養甲由
再call食環

斟水俾落單部電腦飲

食環

佢都執...call食環佢都係做少幾日

會爆炸喎

熄雪櫃

呢排我已經狂叫生果同果汁
幾日就響佢面前掉晒佢

周圍痾屎

好9